一人一個你相信嘅非主流政見

咩都得
藍嘅我保證唔到會發生啲咩

我先
港共政府搞鳩香港人係應份㗎

香港文化ge搖籃係香港呢個地方
個個都走/唔生
香港文化一定消失
然後比新香港人d“文化”取代

其實係架
香港人都冇辦法主導行政 立法 司法
原本以為
行政 立法 有雙普選
司法 有陪審團
係估唔到執法機關可以咁強勢 約束唔到

點知全部都係垃圾
條文還條文 實際上根本係nothing
港共ge職責就係奴役香港人

未來世界會傾向極權，會有一個全球政府

信35+係智力有問題，奈何香港都係左膠當道，本土獨撚都係少數派，勇武手足為咗班左膠而坐真係唔抵

嗰本黃屍亂港pokemon書係自己人整 唔係藍絲
泛民一個都信唔過

我理想中嘅政體係半直接民主式國會制
國會意志即人民意志，係主權在民嘅代表機構
人民除左參政權外仲有復決同創制權
司法方面全部案件都應該由其中一方選擇受陪審團審判

就是權力歸於人民

泛民係共諜

就算可以普選特首 選出黎嗰個都可能只係貪曾水平

咁樣風險好大
好唔好取決於人民對社會 政治 民生ge理解

簡單講就係要非常成熟ge人民

集權風險更大
如唔好取決於當權者
而唔好又不能反對

唔係只有集權or完全民主議會 咁二元
可以上下議會制
要有人輔助人民意志
唔好比佢地做d自取滅亡決策

一個議會都有咁多問題
搞多個咪將件事複雜化
香港議會都已經有個叫功能組別既毒瘤

認同需要成為香港內最大武裝力量

黑白是良知 但係叔一燒事件唔應該發生
我覺得打人可以但適可而止
叔一燒都盲目認同根本就係冇良知冇惻隱之心

開明既獨裁未別係一件絕對的壞事，係教育程度低宗派紛爭衝突頻生既國家地方，一位強而有力既領導人長期穩定統治，好過意識型態衝突嚴重的短命政府

投票既年齡應該有上限

我地唔比18歲以下既人投票係因為佢地心智未成熟無法做到合適判斷，咁70歲以上既人都有大機率心智退化無法做出理智的決定

擁槍權並不可取，壞處遠大於好處

宗教自由應該有限制

宗教信仰本質是盲目相信某啲故事，在理智的角度是荒謬的，正如若我如果將本漫畫書當真，仲要求政治社會為我的幻想去改變，我只會被人送入精神病院。當somehow傳統宗教卻可以受到政治的保護，甚麼影響社會政策的走向。

現代人唔應該再盲目迷信而失去理性的決定力

我對自己人嘅惻隱之心比較大
叔一燒當然道德上係錯誤
亦唔需要再發生
但係如果真係可以震懾對家武力
（我個人同藍屍言談得知真係大大減少佢哋行使武力嘅動力）
救到自己人
宏觀上係值得
對我嚟講只係trolley problem

當然叔一燒一次就夠
再做就弊多於利
因為震懾對家嘅marginal return 唔會增加

香港人唔配有民主，一個有能力既獨裁者更加適合香港人